想去馬拉前後60日

香港passport 可以係馬拉停留30日，如我到第30日

離開馬拉入境新加坡，玩兩三日後再由新加坡去

馬拉吉隆坡，係唔係可以係吉隆坡再停留30日？爬

過文見到有港女同台灣仔話可以，但又有人話唔

得，一定要申請60日visa ，到底可以定唔可以？

有無巴絲打試過？求智者解答。

(((( 唔想申請visa ))))

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

垃圾國家

你張機票長過30日，冇有效visa，地勤已經可以唔放你上機

我有香港出發果日打後第60日由新加坡去香港機票！

到底出境馬拉三日再入境可唔可以重新停留30日？

呢到冇人做馬拉移民局，有人得都唔代表你得，你要試就自己試，試完講畀大家知

唉......

唔識唔洗應我麻煩晒